要回答這些問題，就需要內部人士能夠接觸到在線廣告中更多的節點。 這個工具可以讓你混淆谷歌的廣告網絡，測試表明它是有效的 
 站點的行為流只顯示節點、到站點頁面的連接以及退出。 7個被低估的谷歌分析功能，提高性能|Chuks Chukwuemeka | 2020年12月18日|搜索引擎觀察 
 我們經常看到神經網絡被描繪成帶有節點和連接的東西，就像上圖一樣。 微型四位計算機現在是你訓練人工智能所需的一切 
 在您決定哪些房間需要覆蓋之後，您只需在那裡添加一個節點來擴展覆蓋範圍。 最好的WiFi擴展器:需要考慮的五件事 
 面向市場的MEs與節點簽訂關鍵服務合同，每個合同都包含一項條款，將支付與最終產品在市場上的成功掛鉤。 資本主義最大的問題是什麼? 沒有足夠的資本家|jakemeth | 2020年11月21日|財富 
 首先，腺病(與肺炎押韻，但完全不同)是一種隔離在淋巴結內的局部感染。 黑死病又回來了(但它從未真正離開過 
 貝克夫人的繼任者是塞繆爾·諾德，他保留了對前任的善意和庇護。 老派克|托馬斯B.西賴特 
 她剛想把箱子拎起來，箱子就撞在了地上，突然就鬆開了，掉了下來。 斷劍|丹尼森·沃辛頓 
 我說這事要發生了。 然後漢納她說，然後她說，“你對人類怎麼樣?” 斷劍|丹尼森·沃辛頓 
 你們中的許多人可能不知道音樂中“節點”的確切含義——有些人可能對它一無所知。 小提琴製作|Walter H. Mayson 
 圖16和圖17是取自同一植株節點的兩片葉子。 整個有機體|雅克·勒布